有無人好掛住舊時果啲5蚊扭蛋高達仔？

舊時果陣果啲扭蛋高達仔5-10蚊隻，但依家果啲扭蛋平則30，貴啲就50 好懷念果時啲扭蛋 有無人有同感？

有呀，以前細細個成日扭，屋企儲左一大堆
咁相比依家係貴啲，但又真係靚啲，間時中都會抽一兩隻

仲可以互換武器

依家個啲比例好啲又有關節可以旭喎 一分錢一分貨姐

咁可玩性新嘅高咁多又靚咁多 ，如果拎黎擺又唔介意冇咁靚以前五蚊貨仔黎講冇得輸嘅

真係貴到呢

反而成套賣150左右

果時5蚊一隻已經可以好開心，依家50一隻 仲要有機會部機食錢

以前啲扭蛋機有時好似有bug咁
曾經試過同朋友去扭高達
放5蚊入去扭
扭隻蛋同嚟嘅同時
跌返個5蚊比我
我同佢用左兩個5蚊扭左兩套出黎
因為部機係間鋪頭出面
所以冇人知
不過後來都淆底 唔敢再去

我果時都成日會跌兩隻出黎